我唔知，我唔知，咁樣點樣話你知

原來我有老味件tee

邊能個負皮

是mastamic定後生皇后？

我唔知 我唔想知 有供就有求 又唔係我逼佢地去食

ching錯channel

。

屌